\documentclass[a4paper,12pt,twoside]{article}

\input{headings_info_primm.tex}

\newcommand{\predire}{\filbreak\includegraphics[width=\linewidth]{barre_predire}}
\newcommand{\executer}{\filbreak\includegraphics[width=\linewidth]{barre_executer}}
\newcommand{\investigation}{\filbreak\includegraphics[width=\linewidth]{barre_investigation}}
\newcommand{\modifier}{\filbreak\includegraphics[width=\linewidth]{barre_modifier}}
\newcommand{\coder}{\filbreak\includegraphics[width=\linewidth]{barre_coder}}
\newcommand{\challenge}{\filbreak\includegraphics[width=.2\linewidth]{challenge}}
\newcommand{\extension}{\filbreak\includegraphics[width=.2\linewidth]{extension}}

\newcommand{\sousTitreCorrectif}{\ifCorrectif\color{blue}\begin{center}{\huge Correction}\end{center}\color{black}\fi}

\begin{document}

%%%%%%% Réglage
% \Correctiftrue ou \Correctiffalse
\Correctiftrue
%
%%%%%%%


\titrefiche{Série 1 : sortie avec \texttt{print()}, chaîne de caractères et commentaire}{Thème : Algorithmique et programmation -- Chapitre 7 : Principes de programmation}

\input{parcours_01}

\cleardoublepage

\titrefiche{Série 2 : Variables \texttt{str}}{Thème : Algorithmique et programmation -- Chapitre 7 : Principes de programmation}

\input{parcours_02}

\cleardoublepage

\titrefiche{Série 3 : Entrée avec \texttt{input}}{Thème : Algorithmique et programmation -- Chapitre 7 : Principes de programmation}

\input{parcours_03}

\cleardoublepage

\titrefiche{Série 4 : Les nombres et les calculs}{Thème : Algorithmique et programmation -- Chapitre 7 : Principes de programmation}

\input{parcours_04}


\cleardoublepage

\titrefiche{Série 5 : Structure conditionnelle (1), \texttt{if..else}}{Thème : Algorithmique et programmation -- Chapitre 7 : Principes de programmation}

\input{parcours_05}




\cleardoublepage

\titrefiche{Série 6 : Structure conditionnelle (2), \texttt{elif}}{Thème : Algorithmique et programmation -- Chapitre 7 : Principes de programmation}

\input{parcours_06}




\cleardoublepage

\titrefiche{Série 7 : La boucle \texttt{while}}{Thème : Algorithmique et programmation -- Chapitre 7 : Principes de programmation}

\input{parcours_07}




\cleardoublepage

\titrefiche{Série 8 : Les listes}{Thème : Algorithmique et programmation -- Chapitre 7 : Principes de programmation}

\input{parcours_08}



\cleardoublepage

\titrefiche{Série 9 : La boucle \texttt{for..in}}{Thème : Algorithmique et programmation -- Chapitre 7 : Principes de programmation}

\input{parcours_09}


\cleardoublepage

\titrefiche{Série 10 : Les fonctions}{Thème : Algorithmique et programmation -- Chapitre 7 : Principes de programmation}

\input{parcours_10}



\end{document}
